［carousell]笑撚死 D人真係乜撚都攞出黎賣

呢段時間啲收音機都放到靚價錢架 就算二手都好

廢老識上網後果

自己賣乜都唔知 仲要插着兩舊廁紙